DSE仲有13個鐘 好緊張

報時18:00 11 JULY 2017

驚咩呀 約班fd唱通k好過
利申第一屆dse唔驚
第二屆先識驚

約咗同學聽朝飲茶🤘🏽🤘🏽🤘🏽

第一屆Dse
臨放榜前一晚係學校訓
訓醒落禮堂拎成績表

而家訓一覺就岩岩好
最衰訓唔著

決定畢生的命運

成績一年衰過一年

19分都變左好大機會入到

低到咁..

玩通頂

我係第二屆
當年好多21分都屌晒鬼冇OFFER,
家陣SHITY 20 穩入, 有啲科仲係19分就入到

唉屌

19分以上14500
有萬5個ugc
基本上肯讀識排就有得讀啦

思疑緊NON jupas 會唔會有機會收返多啲yr1

巴打信心十足咁

年經

今年先考就正，當年既分依家可以訓係到都碌到入大學

yes

就係冇信心先要去飲